{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad!"},{"text":"S√µidan maanteel!"},{"text":"Minu sees saab s√µita oma perega!"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui part!"},{"text":"üòÄÔ∏è V√µin sind viia kaugetesse kohtadesse!"},{"text":"Inimesed saavad minuga √ºle mere s√µita!"}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa saad mind pedaalida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada!"},{"text":"Mul on kell, mis l√§heb \"r√µngar√µngaks\"!"},{"text":"Sa v√µid minuga pargis s√µita."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Uisud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin sind kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Palju lapsi s√µidab minuga!"},{"text":"L√µpetan laste sisse-v√§lja laskmise."},{"text":"Olen pikem kui auto!"}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kiirem kui auto!"},{"text":"Inimesed istuvad minu sees istmetel."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad!"}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"6","type":"transport","question":"K√§in j√§lgedel choo-choo! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è R√§ndan metallr√∂√∂bastel."},{"text":"Ma v√µin palju inimesi kaasas kanda."},{"text":"Mul on vahel vile!"}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan haigeid inimesi. Wee woo! Wee woo!","hints":[{"text":"Mul on sireen!"},{"text":"Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Mul on vilkuvad tuled!"}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Ma vean paljusid autosid √ºle vee. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu ujuv tee!"},{"text":"√úhendan kaks veega eraldatud kohta."},{"text":"Autod s√µidavad mulle peale!"}],"options":[{"label":"Parvlaev","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Purjepaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚õ¥Ô∏è"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma viin su m√§est √ºles! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in v√§ga k√µrgel!"},{"text":"Riputan kaabli k√ºlge!"},{"text":"Ô∏è V√µib n√§ha lund, kus ma k√§in."}],"options":[{"label":"K√∂israudtee","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö†"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma v√µin Kuule lennata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid s√µidavad minus!"},{"text":"Ma olen v√§ga kiire!"},{"text":"Reisin kosmosesse."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Riputa purilennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole lind. Mul on k√ºlm ja m√§rg. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Vahel v√µib mind k√ºlmutada."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ja kuum. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen su soojaks."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu puuvillane."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin maa m√§rjaks teha."},{"text":"Tuul l√ºkkab mind ringi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. V√µin olla tugev v√µi √µrn. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehti puhuda."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Olen √µhk, mis liigub."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kukun taevast, kui on k√ºlm, ja olen valge ja kohev. Sulatan, kui soojaks l√§heb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma olen."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Ô∏è Olen k√ºlmunud vesi."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Muda","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"P√§rast vihma n√§ed mind vahel taevas. Mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja nii vihma kui p√§ikest."},{"text":"Minu sees on punane, kollane ja sinine."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja tulen v√§lguga. Ma panen taeva kohisema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Juhtun tormi ajal."},{"text":"Sa kuuled mind kaugel."},{"text":"J√§lgin valguss√§hvatust."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Sosistaja","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen s√§rav ja v√§lgutan taevas tormi ajal. Sa n√§ed mind enne, kui kuuled √§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen s√§rav valgus."},{"text":"Ô∏è Tulen enne k√µva l√§rmi."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Starlight","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Vahel sajab vihma, siis k√ºlmub maapinnal ja puudel. See on libe ja selge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"See on k√ºlmunud."},{"text":"Ô∏è Selle peale saab libastuda."},{"text":"On k√ºlm ja raske."}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev tuul, mis keerutab ringi. Ma v√µin asju √ºles korjata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen keerlev tuul."},{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga destruktiivne."},{"text":"Sa peaksid sisse minema, kui ma tulen."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Puistake","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}